好煩 女朋友出街成日唔著底褲

狗緊係唔洗

小人之心到

屌 認真po
樓上咪搞事

唔著底褲 騎馬敢唔敢

我男朋友仲衰
成日係街摸我搞到我扯

死gay lo

男人老狗著咩底褲，冇聽過唔著底褲跑快d咩

如果佢著裙，d 白帶咪漏晒落張櫈

包尿片？

個袋咪屌屌fing

著孖煙通？